連登DSE考生召集區

考試時間表:

各位溫成點啊?

想死

好大壓力?

考多次

自修生?

係 衰on9

岩岩開始溫， 未溫曬 係咪應該炒

目標係升幾多分啊?

仲有一個月比你努力

一個月溫兩科bio 同chem 升唔升到5
bio 好多野背

到底bio可以點溫
得返一個月仲未開始溫
係咪可以拎u

升多3分

預廿五分
但係唔會喺香港讀大學
化工理科等食屎喺香港

讀中大ibba?

地理可以點溫
事關我中六先比轉中文考 但係校內用英文教 比返英文卷我地寫中文

唔知考前港大理論會應驗喺幾多考生身上

應該夠 當年用左幾日溫bio就去考 都有4

校內用英文教都轉中文考

9沖elective la 主科搞掂英數就得 但中文就點都要3

我最憎商科狗

我考前城大 放榜都係城大
利申：吾城核彈研究生

係真心on99

點解

大家預自己幾多分

唔好作大

Best 5 35左右

如果打核戰唔該通水畀啲時間我走佬先

我收到風 香港同北韓就黎開戰 係核武既較量

太多原因
仲諗返起有師姐best5 30分都去台灣大學讀藝術
明明可以去hku讀ba都唔去
要到一個比連登仔恥笑既地方讀

二黎商科狗有比AI取代既風險
不過算啦 人有各志 有D人希望想讀商科去搵錢
我自己就諗 你識搵錢D錢就跟你走啦 洗鬼讀邊科就搵到
我都香港都生無可戀 又有兩本外國護照係手 做返自己想做既野
考DSE係比自己讀過六年中學既交代

做pp 背marking
仲有d adaptations , features , functions, 背曬佢 我係咁溫
有冇高手指點下

你係咪果個咩youtuber個間中學

覺得dse難唔緊要架 反正到大學仲難

best 5 應該有14

我係垃圾

到左AI取代到商科狗個日 其他工差唔多都可以收皮 呢樣又可以唔使諗太多

我睇到你有做警察既光環

有冇人可以請我做職業廢青

best 5 應該有20
好似唔上唔落咁

今個星期六考PE了

係 司機廚師呢類都會驚
最唔鍾意商科既感覺係 只會利用人地努力完既成果做事
應該係咁 除左錢 英文 social 仲有咩野你係有呢?

上屆dse生

Best 5 20 分

唔知幫唔幫到大家

我上年嘅時間表 ：

日日朝早打機打到下晝三點

之後開始溫加做pp

星期一至三溫主科

星期四至六溫選修

星期日覆睇成個星期溫咗咩

每日溫到十一點開始休息

但星期二五補習所以休息時間唔會太多

補完𠴱日番去最少抽半個鐘睇番今日學過咩

去到最後speaking週就加大馬力溫到1點

但朝早打機就冇停

加油各位今年dse嘅同學仔

聽講核戰都要考dse

目標19-21，碌到入去就得

我身為吾城核彈防衛隊隊長兼全系最高分既高材生 緊係要保護你地考埋DSE先

城大核工歡迎你

操多d mc考黎考去都係果幾個concept

有無m2精英可以救救我

巴打有需要搵我 我都係本來學校英 之後自轉中文

有冇中史撚
冇呢科pp
可以點温

你地都係千禧年出世？

Ya

圖書館搵啦

上屆best5 17分
睇怕今年原分入asso

大家溫書有無感覺到好大壓力?

bafs同數學求救

same here
中史除左背書 就真係唔知有乜好做
未放棄狀態
所以而家先開始温春秋戰國
感覺上操pp好似都無乜用

呢個時候bio知識仲係好撚低 應該刨咗教科書先定拉牛上樹睇同背marking scheme

其實中史可以試下研究PP既答案，了解點答先可以拎分

做pp先， 明完marking 先好背
我呀sir 話明曬12-17 marking 應該保到3

暫時未有， 不過好驚中文speaking
我20/3 考

...21分都要走後門

speaking係你弱項?

學校predict best5 23 但對自己冇咩信心 Maths卡住係4同5條gap到 做過好多份PP 表現係好穩定嘅4

ENG reading 2017 pp
A part拎29/41算唔算差

Best5 18

成日都唔知要講咩先拎到分 點先叫做得好

應該有3

speaking呢個真係要人觀察，搵朋友練習先可以知自己問題所在

剩返個零月，可唔可以衝4,甚至5

我認自己諗大咗
btw，有冇可能

英文黎講 4都有可能 5就真係冇

5係講緊本身底子ok先有 例如作文少錯grammar reading同listening都勁個班人先有

差唔多啦

就快考dse仲上連登 準備下年見啦

各位考生加油丫！
心散既，就去自修室溫書。
溫一個鐘抖一個鐘，咁就無咗咁辛苦！
Study leave 爆seed，拎得一分得一分！
果時我準備中文口試，好驚好驚，
會上網睇返近幾年說話題目既答案，
睇下其他人分析，學下點拓展不同角度。
又返學校搵老師、同學練下，會愈講愈順，
起碼唔會咁緊張！
最後好好彩，成績都唔錯！

所有科有得背就背曬去，
再難頂都係兩個月姐，
做得多，起碼不會後悔嘛！

又係時候去下探路，睇下試場的交通。

喺DSE英文科下，我學唔到英文，只學到一推考試技巧同根本用唔到而深嘅生字

感謝巴打

ce chem mc by year 啱得75% 但係dse pp mc 有85％左右 唔知搏唔搏到條5

Bafs好撚難

連登有愛

得financial accounting同costing都叫難...paper1又係靠背

個零月衝electives 好過啦 巴打，易升grade d , 英文穩穩陣陣拎個3 就夠

Aim4

Sor 我廢

算
2017算好易
你爭取時間

Aim 5** la

大家溫maths溫成點

2017 listening難到嘔
平日我做開B2，但呢次完全唔敢做

有aim5打算，不過唔夠時間

有冇人要mock卷(中文版)paper1,2連詳細解題 ? (Free)

要就telegram我

佢今次主要睇content point catching
最難task 8
最易task 10
試下由十開始掉轉做
今次part A係易
B只要拎三十分
Part A屈機
都係有望攞星

Part A 個task4好快

Thx
其實我aim4,5已經可以

不過aim5的確有啲天方夜談

Repeater 好辛苦，唔明點解上年咁有勇氣重讀，DSE真係狗也不

個個都咁諗 你花啲心機就會突圍而出 共勉之

各位考生加油呀
小弟係CU Engine等大家

希望有3粒星 中文過3

有冇人讀旅款可以指點一二

Geog 今年都報左去考

Geog你溫過書都一定有3/4

Let's go!

唔想溫

Geog 都係背
利串 以前咁憎呢科 係慢慢讀上去開始鐘意
Aim 5**
希望英文有3

申
自膠

中英有3就上返岸

唔一定要溫哂咁多課嘅

溫啲你最鍾意嘅topic咪得囉

雖然咁做法好冒險, 但我最後都-6 攞到3番黎

geog有9課咁多 根本冇可能溫得哂

如果你aim level 3嘅話真心唔洗溫熟哂咁多課

可以去買下j yeung 啲 notes
應用筆記大全，裏面用黎答dbq essay好齊point ,
不過如果你本身底差，可能有point elab 得唔多例子唔多
如果你以前冇補過地理，唔太建議依家先去補，買人上年notes仲好，再做下啲dbq essay比日校老師改下。
仲有essay一定要知唔同字眼個框架要點答

利申:上年短時間兩三個月力谷最後谷底反彈有lv.5

Geog淨係靠背無用 轉下字眼問你就

宜家買筆記無用 得返個幾月就dse
自己做pp仲好

睇aim咩 我aim5以上 所以要80%以上先至覺得放心

仆街啦我數學mc真係好撚差 好似無讀過書咁
學校pre自己係 352434 phy同ict
喊出嚟 maths有無可能升上4

chem mc啱幾多先穩有5**?

36

表示考前考後都係浸大
最後JUPAS放榜碌咗去城大
不過身為唔識支那話嘅爛口撚表示好彩

唉見到有好多人已經溫哂書做緊pp
自己仲未清哂啲concept
時間又唔多 真係溫到好灰 覺得自己好蠢

但係你既然心在濕會 我同你已經有代溝

其實都唔係嘅，邊做pp邊温個一課，如果温教科書嘅話好亂又有錯，買筆記整齊易温好多，基本上掃下啲關鍵字再吹下水，lv3,4應該不成問題 不過5以上就冇咩可能，咁遲先起步

以前學校老師話肯背就有5 出嚟得3
geog真心自求多福

識揀題目就得
C1 3 7真心抵屌

C1 同7 真係出得好易
其實卷一溫5課書已經夠做
利申: 上年揀 1 6 7

揀6
我以前温極都温唔明 放棄曬 MC難到

老實講去到最尾一兩個月都未開始溫既，講咩都哂氣
真係有心讀書想考得好既，中四五已經開始準備緊 心態決定一切

C7一出essay就難撚到hihi
可唔可以講下dbq同essay嘅篇幅同時間點分配

dbq每題用25至30分鐘去做 做之前用5分鐘睇哂咁多條問題睇下邊條最有信心 如果有啲題目唔係好識就試下大包圍去答 每條dbq應該寫到3版

essay 我就用10分鐘起左個稿 然後用半個鐘寫 盡量一分一point 每個point寫4-5行 所以要好夠手快 最好就做快啲mc偷多啲時間寫

好驚好淆底乜都未溫曬又無從入手
未溫之前都仲自我感覺良好
開始溫先發現自己乜都唔識
覺得自己好蠢 好想放棄

考個試啫
唔駛諗到咁極端喎
今年衰咗咪下年努力囉
仲有係玩 唔係挽

利申 retaker 升咗5分

Dse雞快啲瞓啦 溫完咪又係塞撚住係個腦到
瞓撚醒先再溫啦 傻閪

你都戇撚鳩 真心想讀書嘅 一出世已經要準備啦 你搞撚笑呀？

系 挽

中文speaking其實唔難 上年原本都好驚中文speaking 原本講野又1999 考前兩星期不斷翻學校練 最終5** 但最後都係3仔收場

你溫咗幾耐？升5分

I know that feel bro

好辛苦

上咗岸同大家講聲加油 不過我study leave 個陣已經冇上舊登（個陣未有連登）

所以你哋要好好善用時間 study leave 都幫我拎咗粒星返黎

又係原來底好？

2017dse mc我得三十幾分

最後拉出黎都有level 5

如果想穩level 4 嘅話A1唔可以失多過5分

咁都撞到同校

你可以咁講嘅 但升grade 低有低升高有高升嘅 不過底差而家先黎補救都太遲啦

咪retake個1年囉

報到

每次溫書前我會睇

辛苦咪唔好溫囉
唔係人人都岩讀書
DSE都搞唔掂上到asso咪又係死
有錢咪出去讀 玩下囉
無錢就算啦 搵下有咩工

睇過 哂氣啦
讀唔成書既後果比佢想像中嚴重好多

retake嘅巴打唔好氣餒
今次唔計SBA已經好著數
唔洗再比班教畜整死

利申過路人 中文SBA比人搞

All studygram are on9 jai

C1 c2 c3 c4 c7 dbq easy
C5 c6 c1 c3 essay easy

仲有大把時間

對唔住 太灰 手快想表達放負冇留意打錯字

手快打錯字 下次唔會了 就係唔想再retake 好似再入翻地獄咁

中文求拎*

有冇方法

C2 5 6 essay真係好難寫 實唔夠point
反而其他就吹到好多

2017 Eng reading b2
拎得43分拎得25分左右
好柒呀
我原本expect自己拎32以上
原因，答唔完完整句子

希望操多啲skills
利申平時完全冇補習，得閒睇片學

睇人講點溫係冇用
每人溫嘅方法都唔同
利申 冇睇

我真係搞唔掂中文啊

迷思，我做readingA part同B2 個分among喺26~29之間，到底點樣先可以突破32~35個分位？係咪小心啲
成篇文完全明白講咩，題目問咩，但唔知點答佢，尤其係推論同imply嘅題目

卷一有範文溫，勤力就ok
至於白話文試下多睇吓分段技巧

我英文有時3有時4
我想喺剩下日子度穩4衝5呀

到底英文點樣溫
好似冇咩進步咁

Metoo 想穩4求5
我listening同reading個分好唔穩陣
時3時4
writing同speaking時4時5

我求3炸

Same

lm

靠吹唔會高分
C5,C6問法黎黎去去都係咁

但係記好多嘢 好易漏point
除非對C5 6真係好有信心
安全啲都係C1 3

咁做乜唔答完整句子

反而覺得C1多野記啲
個人熟C5多啲

集氣求升分

2019揮手
其實slp點寫先好

2019
slp？收撚皮

C3 C1 係最易
咪又係果d野
最緊野搞清concept
再背野就係
轉字眼都唔怕 地理比其他科算易

地理比其他科算易
送一打 唔洗找

地理科考完都覺得易
但係出嚟啲成績
好多你以為啱都

Geog最忌過份自滿

係miss咗重要字眼

好撚驚呀

Econ先最易

M2最易
題目直接，課程又短

預23
望25

英文操A-Level Listening

Bafs最易

谷緊中 數 econ geog

Econ個範圍好似同CE差唔多

2013 31分
你問我唔識答

自修室呢排已經開始多人

Aim 545*355*

唔想溫文科elective

要讀ba點會去kongu

好緊張呀，依加都係狂做Maths Econ PP，希望maths 可以上5，Econ有星，Hist穩一粒星衝星星

地理essay dbq好伏喎
Econ就淺既但要好小心

成日都話geog嚟嚟去去都係果d嘢
但最後都係唔撚啱
有冇人essay12分真係會寫足12段？

Elective都叫有啲方向溫，中文通識真係唔知可以點

我會
但係最高只會得10-11分

Essay12分唔止12段啦

中文溫下卷三卷二先
通識就溫框架拆題恆常議題

2015 chem pp
part a +1b 97/119 大嘅有level 幾
不過我sba 炒撚咗應該都係冇望有*

Btw其實bafs依科應該點温，底差

有清華offer嗰個如無意外係同我同校

一直打天才波打到mock
講好咗做3次pp，實際上係2次都難
好淆，硬係覺得自己aim得太高

係醒嘅就唔會aim中文

中文重有一個月點先可以穩3 一時2一時3
Around 2-3 2 4-5 3-4 overall 2-3

操卷三

2017 eng reading夾埋錯10題有無5*

有 不過2017偏易

勉強有**

操三>二>四>一
操卷三框架先 算易背同寫
可以背定一啲例子喺二四用
二作抒情嘅話可以多睇5**範文嘗試找出規律
盡量喺考前幾日安排oral練習 成效頗高
卷一就算鳩數啦 文言盡執分 範文做練習 白話文嘗試接觸多啲中國文化例如儒釋道 忠孝義

Metoo

你aim幾?同埋唔識邊啲topic?

Thx!

我都覺，之前嗰幾年partA都錯5-6題，17錯得2題

4，尤其cost accounting,其他都只係算係識識地，唔會bal到數

明天考PE Fitness

我都係5左右 我建議你可以攻BankRec,Correction of error,Partnership and Depreciation 呢啲題目好易full/執分costing既話就睇運氣啦 但Def.一定唔可以懶 要背 有咩問題可以telegram我 歡迎交流問題

一有讀本喎，冇人理

商會？

10-11其實已經好高啦
我最多都係7段
有冇可能將一個point深入d去講都會有唔錯嘅分
學校之前比個我地睇有條友成條essay寫咗5-6段第二個問題(discuss)仲要得2段結果佢4+4

冇報pe 學校冇pe揀
想問下pe係讀乜?考試教乜?

後面得兩段唔會有4分
地理essay講求point+explain
嘗試加啲例子/數據，咁樣可以深入啲
好似寫中文議論文咁
通常寫齊12段加開頭、結尾，又解釋得好清楚先會有10分
我係學校有時會有10分，但出到去應該得八分

唔係
佢係有清華law嘅offer
join咗清華exchange programme嘅人好似好多都有offer?

讀理論有9個課題例如動作分析，運動創傷同訓練方法等等。
而考試果陣理論佔60%運動技能與實踐佔 40%。
運動技能與實踐有三樣野，考你fitness同埋要揀一項球類考另外一田一徑。

我咪講咗範文做練習囉

其實最重要係小心，唔小心你本身predict5**都冇用

如果想ba 5**，pp1同pp2最少要啱幾多成？

9成以上

間間考場都山卡啦咁遠，屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

Overall最好有88%以上先穩陣

有冇人打算2019 retake

收皮啦裸考24分
我裸考predict b5 35呀你老母
擾敵出翻去啦
依道個個都打梗仗 冇心讀就出翻去啦
冇人得閒同你加油

有冇人有tip下綜合會出咩文體？

全部野中晒咪4+4
特別係頭6分易攞

[2018DSE GEOG] 地理人入黎啦

地理人

有冇人開tg gp

入過咁多tg grp都無人出聲

有修Bafs（accounting)既同學們 想有lv5 or above 基本上你paper 1最好guarantee自己最少有8成以上 起碼幫你攞到3先 重點都係計數個part 首先financial accounting一定係最易攞分 只要你開岩哂報表format 塞返哂題目比你既數字點都有分執 之黎就係考你明唔明白同識唔識運用每個topic入邊既concept 每一條題目入邊既分題都其實test緊你對每個topic熟唔熟 同埋要make sure自己係做緊咩 想自己答題個flow同logic清晰d就開working 一定要明白果3個Business owership 運作既每一步係做緊咩 同埋要點入帳

至於costing 個人認為難過financial acct 因為你前面錯一步 真係可以成題無分 呢part就要知道每個term 係有咩用同點計 例如contribution margin個類 absorption costing同marginal costing有咩分別之類 要留意既係expected既數字同actual既數字到底用係邊同埋有咩用 product mix-up留意每件product佔既cost 既proportion

最後建議開working 將所有你覺得有用既野寫出黎 同埋注意tense同日期 英文差既幫你唔到

利申：中四至中五BAFS經常肥佬 中六predict 3 最後lv5

入過兩個tg group
有一個我以為係for 2018dse嘅 點知入面連2021dser都有
心諗都冇所謂啦 大家交流下姐 可能人地比較早熟緊張成績
點撚知自我介紹讀咩科之後唔夠兩分鐘 成班柒頭係度交流ig 話xxx好靚女 哈哈我先唔係 yyy靚女好多 仲有人係度傾學界男女神 問人你地覺得我短髮好睇定長髮好睇呀
成班都唔知係度做乜柒

溫到想死就開IG睇下女
之後再溫好有效架

大家報左E-app未啊?

有冇巴打可以講下中文卷二Q1最尾果段抒情寫感點寫好 次次都入唔到感性mode寫大佢/寫啲唔關事既感上去

3號去HKCC面試SW HD

打定輸數做HD仔

成個假期冇溫過書 揭都冇
好想逃避 但眼見得返幾十日....開始知冇得避 識驚

所以黎緊呢個月應該會做返一個應屆考生應做嘅野
點都死埋佢....共勉之

Retaker 報唔到點算

SAME 呢幾日仲係到打緊機
FEEL唔到壓力之餘又好憎自己咁廢
淨係做左十年CE ECON MC 仲要年年都錯勁多

做by topic收益最高

點解咁講
我想試下成份卷咁做先BY YEAR
我諗緊2000年之前既CE卷仲洗唔洗做
因為我做200X個啲已經有OUT C既野

然後琴晚眼光光訓唔著
今日距離last day淨返幾日都可以遲到....
點解可以咁廢

日校中文老師成日教最尾一段抒情寫到啲懶係高深既人生感悟或者道理會高分啲

昇華/以小見大

我知我衰

五倫入面揀一項嚟昇華

點樣切入?
我成日覺得無啦啦就轉去叫春個位好怪 應該有啲野LINK住

如果本身中化底唔太好最好唔好寫咩文化野 會好突兀 可以簡單啲寫對生活嘅體悟同展望

我地miss叫我地抒情抒到癲咗 要寫成1-1.5版感 唔係就一定fail

中學鴨

真係好不滿要改制考12篇

有得溫又要屌 我覺得幾好呀 呢12篇 其他PAPER都用得著

希望今年英文出易d

我覺得佢一定特登出到用唔到

上年算易
今年

考評局其實鼓勵考生運用喺12篇指定篇章學到嘅文化思維套用落其他分卷上面，卷二卷四都可以用

唔温範文中文拎４有無可能

上年有邊科係唔易？我覺得上年份Econ算tricky

有 唔溫都有5

我自己比較常用一啲物件嚟引發聯想 例如去完畢業舞會番到屋企見到相片 掛住同學 抒發珍惜之情 喺課室見到一句學生創作嘅標語 諗起應該要己所不欲勿施於人 反省自己咁
最好就喺前文鋪墊定 喺你個故事背景度搵出嚟 或者你突然恍然大悟諗起父母/老師嘅座右銘咁啦 可以上網睇下啲5**範文學番兩招

同埋我自己覺得朋友一倫比較易發揮 另外可能孝道 道家思想呢啲都可以學下用嚟作文

邊個dse雞負皮我呢個留言呀 事實嚟㗎喎ching

Maths p2?

唔補欣c可唔可以有5?

英文passing rate drops左3%wo

作議論文嘅dse同學，想高分記住背啲唔會同人撞到嘅例子，例子有齊古今中外就最好。
見到題目用十五分鐘砌大綱，裝好哂啲例子擺咩位。其實呢都係好行嘅嘢，但做到就好穩陣。

利申: 卷二 89，80，80

但係啲題目唔係淺咗咩
冇記錯暫時係單數年簡單雙數年難

諗諗下又好似調轉咗 等高人解答

3--->2 當有3？

單數年難雙數年易，15年份paper 1極品到level 5 cut-off係65%(14年係75%)
今年paper 1算正常但paper 3玩咗嘢，整體黎講冇15年咁變態但都算偏難

巴打係咪補過/補開徐永豪

同校？

不知不覺已經考完2年

成日比啲studygram嚇窒 個個都勁比心機溫書又aim high 覺得自己係零
雖然聽過唔少17dse啲studygram aim到好高最後連大學都讀唔到

係

不過而家越嚟越覺得佢啲嘢都廢廢地

抒情七步好似冇咩用 我未補之前都係好似抒情七步咁寫

介唔介意分享下抒情七步
補開林溢欣

想知自己比錢補啦

呢個真

刻意用完好似仲低分咗

我都係,依家一開ig全部都係studygram 個個都勁勤力日溫十幾個鐘搞到好撚驚

放鬆啲 咁緊張冇用架
咁逼自己讀都入唔到腦

其實最尾果段個感悟要寫around幾多字?

我都補緊Tsui Tsui
睇你地講啲野咁似佢教 問下先知真係
我中五補到依家 淨係補過佢 欣師個啲我唔知啦
但佢真係好有心教

Btw試過用佢方法作綜合 結果麻麻 係咪我問題

點推論係好？
除咗例子(舉例論證)，係咪一定要用到唔同嘅論證手法

考maths既自修撚
得返一個月 覺得會炒

與其拎時間去po IG，不如溫多陣書

怕醜仔爸打唔係廢青黎架咩，做咩又考dse

而加只溫數 Econ bafs求粒星 中文睇狀態自由發揮4-5 英文應該穩3 係通識無從入手 唔知點穩3 其他都穩

我唔係好明依種心態，點解要畀人知自己溫咩做咩
都係想show off嘅心態姐，on99
冇自信嘅人係要人哋讚下先肯定到自己

我溫到5個鐘已經覺得自己進度唔錯

retaker都係一日溫5個鐘 去到而家好似已經冇咩嘢溫 但係開始驚

讀咩科呀？
我pp都未操曬

有兩科冇咩好溫 快啲做pp 要捉到考試局想考咩概念

差個bio 但係又係最早考

黎緊就黎係考中文口試，想搞個口試模擬練習比咁多位DSE巴絲打!
想搵人練下既話就起下面報名啦!

歡迎所有今屆DSE考生 / 自修生!